GME輸錢唔緊要，唔好輸左個心態

本人我一直無買GME係因為我深信人無可能團結到，大家唔同背景唔同家底邊有可能團結到。
買左GME嘅人其實都係想賺快錢姐，都係想轉個頭賺佢老母幾百個。你地輸左咪輸左，搞到依家咁都係你地自己太過貪心。所以唔好將買GME呢件事講到係金融革命呢D bullshit，話咩輸咗都至少參與過，你收皮啦，你輸係因為你貪心。搞好個心態，咪再自己呃自己，再重新開心買股票🌞

無買咁介意做咩

SH to the moon

佢地買股唔係為左賺錢

講得好
完全冇嘢要補充

見到佢哋係咁post自己係‘參與金融革命’‘買股票唔一定要賺錢‘呢D bullshit。我覺得輸錢唔緊要但係至少學到野，但係佢地呢D唔願意面對自己係輸貪婪係唔會學到任何野。

係學到野 就係沽空機構唔撚會輸
岀盡嗱渣招做市唔鬧 係恥笑全部yolo撚

是但啦，咁介意反而係你自己俾人影響到

美國政府一樣都咁撚黑

1. 唔好借錢玩妖股
2. 妖股唔好太重本
3. 落左袋先係自己既錢

同當初蘋果一樣 有班人又話黃絲要支持股價

磨賓漢係唔係robinhood打手